阿爺貿易戰支爆後

悔改吧 最後贏家

滅國？ 得15點

仲有15點 應該未滅國

可能番去耕田先有希望

爺你老母

不安

壞app咋?

其實我係未來人

有阿爺照住，帽事嘅